知唔知宜家gme邊個賺最多

係500蚊short落去嗰班short seller呀

面對現實好嗎？